去信英國政府褫奪陶輝英國國藉

狗輝幫狗共打香港人，係咪想做政協，入藉中國。
各位巴絲打有無得諗？